當年本土帶領人去聲援班熟食賊真係好笑

仲攪到座埋監

阿里巴巴67人仔300粒
賣返比香港人10$ 4粒 用下腦啦魚蛋義士
0.25$一粒2.5$賣返比香港人

坐監係本土計劃既一部分
唔洗犧牲?

都係搵個籍口出黎姐

請大家BOOKMARK呢條魚蛋革命嘅小販訪問

LIHKG @ Android

成日見到有人一討論魚革時，就話小販一面倒咁屌本土派搞事，
但呢段片嘅三個小販，全部都無屌本土派累及佢哋，仲講得出政府先係源頭，
嗱，我唔會話一定無小販屌本土派，但絕對唔係好似某啲人所講，係一面倒屌本土派，
大家BOOKMARK呢條片，一有人講類似嘅嘢，即刻POST返出嚟。

關愛座又出黎幫黑社會操縱既旺角夜市消毒

佢地係阿里巴巴訂購魚蛋去賣
幫助中國經濟

蓋狗又出嚟幫五毛幫最大黑社會中共放毒

抵死

黑社會都要撐

唔撐就係五毛

五毛岩瀨健三

五毛JR

關狗成日想搵人幫佢開年刷存在感，我挑！

唔去幫手已經係鬼
成班無間道韓朗上身

借小販之名出佔中之氣
2頭唔到岸 獨派根本就唔成氣候
中共只係當你小丑咁睇

邊個係韓朗？

tvb套無間道整左個韓朗, 係韓琛細佬, 社團話事人

關狗呢招叫打著紅旗反紅旗